真心講句邊個仲撐iz*one嘅今日真係無資格出港島話自己堅持民主

所以我決定唔出 飲喜茶食石磨腸粉loop enozi cam等cumback好過=.=

你有出過咩==

佢最前線 比人打到斷左腳 暈左...
依家係屋企休養緊

反我地izone就係咁既下場

民主女神庭=wizone
串wizone = 反民主

樓主好波

IZONE復出 我們不要民主了